突發 今個星期日原來有不反嘅集會！請廣傳！

⚠️⚠️義工及糾察招募⚠️⚠️

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :
Channel Link：

推

推，要出

幫手推

證明民意冇逆轉到！

當練習整rb

香港人 團結

屌 突破盲腸

出

p仔推唔到

幫手分享出去

暫巴 See u again

推爆佢 我見文宣Group竟然冇！

上牙

Push

大大力推啊！

11.17 下午兩時 愛丁堡廣場要人啊！

push

得返兩日

TUI

謝推

嚟個五連啦

推爆佢

推
再集結 唔好放棄同路人呀

黎巴

推，和理非又唔敢擺工既大家，星期日有好去處啦

梁巴

又係要人多既時候了

但是冇人宣傳啊！
今晚我要見到全城大宣傳啊

推啊

已po ig 令多人知

呢個真要人啊

推撚爆佢啊

謝 黃巴

Tui ng do
實逼爆

謝 獅巴

再推啊 要人！

繼續推

推爆佢啊！

冇罷工嘅罰推三次

要推

港島危機四伏 和理非可以參與但都要小心 勇武最好保全實力地區開花

有冇巴打推啊

唔記得有冇記錯聽日係咪會有新疆集會？

推！！！

再推

我心急宣傳定
但是佢今日update有不反

利申搞手是Xavi

Pushh

呢個真是冇聽過

冇日程表真係唔知有集會

取消咗

咁多手足推 都唔撚上熱門

【取消15/11愛丁堡集會通知】

有𨯿於過去一星期，香港四處包括多所大學校園都被香港皇軍肆以破壞並企圖強佔，激起本地及海外民憤。香港皇軍借助其武裝力量，希望進一步鞏固其軍事化統治。大專學界將會致力保家衛族，直至謀得港人共同之大願。在未來一段日子，我們可預期流水革命將會進入另一階段，街頭抗爭只會越演激烈，抗爭亦會進一步恆常化和日常化。

因此，原定於明日星期五（15/11）於中環愛丁堡廣場晚上七時舉辦的聲援維吾爾族及藏族晚會將會取消。

大專學界希望香港人奮起抵抗的同時，亦要保障自身安全，才能跟這個不仁不義的政權周旋到底。

光復香港 時代革命

最弊是文宣大channel 冇講呢個event

知唔知會唔會再搞？
呢個真係好想去

咁 星期日Xavi搞唔搞㗎.....

連 P 牌都推

有不反

Sor 呢個是weekday 好難搞

呢個都係完全唔知
重要有不反

老閪都去啦

美國旗海

其實weekday預開花嘅

可以出

德國啊......

不過可以多謝通過人權法

罷

推多啲人睇到

幫推

唔好因為大學作戰而忽略其他手足嘅行動

再推多下

去！！！唔好比佢以為上次嚇到我地。

推～～～

時間啱啱好
星期六爆買日
星期日和理非
準備星期一

和理非全面進場

靜靜地唔得既

出呀

要出 咁有意思

搞個不反對百萬遊行好D

星期六日和理非

星期一至五勇武

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

極權必敗

星期一再出動

不反=預約被捕通知書
住得近嘅純和理非去就ok

重要 星期日 請1400就去

又港島

Pushhh

宜家寧願批不反

推
推
推
大家集下，一齊休息下囉

Tui

冇計, 呢個risk要付出

和理非抖夠未

星期一再見

唔講真係唔知

721. 831

推！！

Pushhhhhhhhhhh c you guys there my brethren

東德、波蘭、捷克斯洛伐克、匈牙利、羅馬尼亞、波的三國等，反極權的眾前人

完全唔知
出黎啦和理非

冇計 驚就唔好去
星期一黎明行動

其實我唔明, 唔係話休息咩?
每次呢的不反活動, 都一小時內俾人搞啦, 點解仲要PUSH?

次次有活動就叫人衝去, 話咩和利非, TUI 唔好下下俾個位人出去拉啦...

唉 真全面休息 但是琴日消防好正常啵

人多狗又黎tg

純碎比手足知, 勇武巴決定做和理定勇武

Gogogo

推

香港人報仇

甴近平 習近平 曱甴王 习曱甴

其實即係咁
有人話大集會等於預約被捕

你一係就唔去集會
你去得集會嘅話就唔好帶裝備同埋遵循警務人員指示啦
乜裝都冇，有得班狗搜身咪算
唔想再見到大規模被捕事件

寧化飛灰

冇得驚, 上次1014人權法集會個個都話驚
希望手足, 盡量忍口 扮一扮和理非

唔講唔記得左,依個星期太多事

喂完全唔知
要怒推

我呼籲手足拎唔拎gear, 自已衡量, 自已決定過唔過海
想去就去, 唔想去就唔去

推 ！！做野比美國睇

中環

P牌推唔到

上牙
上牙

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

出唔出？

佢哋最鍾意你地玩整偶港島-金鐘線，
最驚你各區打遊撃戰

而且試水温，睇下依家你哋背後仲有幾多人支持

有沒人統計下港島拉到人既比率係咪高d

可唔可以link埋去大陸防火牆？純建議

甴近平

pish

唔罷工嘅和理非 星期六日係時候要出黎啦

唔好再迷戀不反對集會啦
假架...
做乜搞到自己好似果D比條仔戴左幾次帽都仲攬住條仔既傻女咁

準備港島大圍捕食TG

唔係休息撚 不過哂氣去集會不如留力一至五

而加集合少人係因為d狗之前有不反對都9拉，一早就失哂控
so而加集會人數同支持度既關係少左……

比大家知, 預計唔會多人
上面班人是度驚射tg
主力繼續黎明行動

推
全民砌牆

其實無乜人 care

用命去參加

17/11/2019

推呀

其實暫時冷卻下可以話百利而無一害

I know

傳

推！有意義

去

p牌都推

721
811
831
101
1111

推!!!!

推推推

砌牆

721
811
831
929
101
1111

和理非咪去下囉 等人地都參與下場運動 開花邊啱驚死果啲和理飛

你呢個係咩心態

柏林圍牆係德國架

如果你驚比人搞, 我勸你唔好去

其實而家都有好多和理有出去呀
你估冇用冇畀人拉㗎啲
一定有和你飛變勇武㗎

況且前面嗰幾次啲和你飛出去好多都係真係呆下行下就畀人拉㗎咋喎

各有各做 總有人支持集會活動
我入商場消費

我只係睇唔過眼
點解成日有人講咗個大方向

但就硬係有啲人 覺得唔可以畀佢停
鍾意搞啲嘢出嚟 推人死

係日程表仲有不反嘅集會，出席嘅要小心，和勇互相掩護，勇武盡量幫手令活動順利進行，令更多和平畫面出去國際層面

推 一定要出

「願祢榮光歸香港」集會及祈禱鏈
📆11月17日📆

信徒集會
時間⏳：1530-1645
地點🏛：遮打花園

祈禱鏈
時間⏳：1700-1930
地點🌄：政府山
*已獲發不反對通知書

已獲發不反對通知書

係唔係呢個

大家集氣推

外國戰線最適合

有不反=/=可以和平

請CUSU宣布中大防衛戰勝利

請CUSU宣布中大防衛戰勝利

行動post 和勇再次合作

呢d集會已經去厭左 我都係留番一至五啦

佢唔好又喺集會開始左十分鐘後就嗌清場
我真係會dklm

Pish

我唔想再信啦 盞搞

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

上次已經檢討啦
提完一次再開一次
小事化大
邊個再開POST就是左膠

又黎重覆劇本，weekend+不反+港島，等睇大屠殺

兩個撞埋... 交比耶蘇手足啦

星期六日唔shopping 集郵 仲有乜做
緊係與眾同樂啦

星期一又要[ 番工 ]鳥

up

唔出啦，鐵人咩

pushh

新界人點出去好 得一架978

推呀 大家出黎呀！

到時見

On撚9 點解每個月係港島踩完屎每個月都要返港島踩多次屎？

推...

推！

Wow

想學砌磚要幾時去

去唔到，但推

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

岩岩柏林圍牆倒塌三十年
希望香港都有呢一日

哎呀呀
Pish

和理非出場

推你老母
依家差唔多戰爭狀態仲信佢不反對通知?

推上去

樓主我地上台表演隻揪

一隻手㩒低你

屌你，依家先post出黎

推 冇乜人知

推 聽日見 收老解皮

好似好少人知咁

推 聽日見

和理非曬馬集會喎，唔係唔去下話？

愛丁堡好似好細 , 聚極都好似只迫得一兩千人

呢個活動夠多人可以突破到呢幾日既困境

國際線

tui

推 和理非回合

唔去了，留力一至五好過

俾你地塞哂路 拆鐵 點出？

uppp